【曙光】經過多日嘅犧牲 今日終於有黑警流血

香港人係過去一個月不單止肉體受到傷害，心靈都一樣受盡折磨。每次行動都見到有流血，有被捕。作為香港人，每次見到有黑警濫權，無情地傷害市民都覺得好心痛，亦只能心痛。

據我所知，企出嚟發夢而受傷嘅香港人入面，有受傷唔敢去睇醫生嘅，有睇咗醫生日夜係屋企擔驚受怕嘅，亦有d已經受到永久創傷嘅，更有已經犧牲咗生命嘅… 呢筆債一定要有人還！今日佢地只係傷咗隻手指頭咋，連登已經有人開post 話今日之後民意會逆轉，但我認為呢個反而係一個曙光，開始可以比其他人知道市民唔再係捱打嘅一方。

和理非其實都應該開始反思一下，黑警濫權行為已經不受控，所有規範警方執行警務嘅條例已成廢紙。呢件事即使落幕，你認為警察會願意唔再濫權，唔再為所欲為，做返一個保護市民生命財產嘅好警察嗎？ 警察嚐試過欺壓市民嘅味道，仲點會甘於安守本份？

基本上，呢條路一開始咗就係一條不歸路，勇唔勇武都好，大家已經係同一條船。希望大家要明白，唔係市民想暴力，而係市民被迫得無可奈可，先要係冇受過任何訓練之下，都要放手一搏學識點樣去利用武力。